有冇人覺得啲狗公真係好嘔心

明明比晒signal你覺得你煩，唔想理你，出於禮貌先至覆一覆你，居然夠膽問：「做咩唔搵我?」
心諗真係得啖笑，如果你靚仔大隻兼米八就話姐，個頭油淋淋甩皮甩骨咁都學人溝女?
唔好笑大人個口啦，你係咪以為自己好有型啫，應你一句就含含聲係度秒覆連打幾個msg，我見到都覺得核突啦，好心你有自知之明就唔好亂咁講嘢，唔好亂咁約人，外人見到真係覺得好撚嘔心

狗公仆街死啦

俾人搶左女上黎呻
樓主係慘嘅 pray for u

因住自己個女受返晒呀 狗公type毒撚

發現一隻死狗公

仆街俾你發現左
我執返個橙就出去

未必－定係厹掛

唔送啦

對唔住囉

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

噓寒問暖先至嘔心阿 你以為自己韓國米9 oppa咩 叫人唔好咁辛苦同記得食嘢 心諗你邊位呀 個頭又油，以為自己識著黑色衫就好型? 好心你自己痾督尿照下鏡先啦 明眼人一睇就知你鳩痕啦

我唔接受你嘅道歉

無誠意出返去

直接ban左人咪算 咩心態 又收兵仔

飲酒飲酒 飲你老母臭閪咩 真係以為自己係情聖? 一約就約人飲酒

死狗公

sor囉

Agger
有d狗公傾多一兩句就以為人地對佢有野
妄想症

鬼撚知咩
起碼我絕對唔會做先

我真係明 心諗做乜鳩啫 你真係姜濤咁嘅款我就真係會落疊啫 甩皮甩骨咁 想點姐

D狗公以為扮暖男就溝到女

對唔治

唔會做咩 噓寒問暖?

唔會pm女仔
利申: 真毒撚

我要揀都揀個靚仔架啦 點會揀你呀心諗 仲有借啲意摸手摸腳嗰啲至憎

最吹唔漲係總會有寂寞之心俾佢哋攻陷到

可能試下就有

的確係

諗太多

唔搵人又話人易放棄冇誠意
搵人又話死纏爛打正狗公
所以不嬲都話係睇樣唔關其他野事

屌 遇到一個好鐘意摸手摸腳
好撚嘔心
本身當佢fd 一齊搭車係咁逼埋黎
問埋曬d嘔心問題 e.g.覺得佢點
跟住又問埋d性騷擾問題想嘔

個次之後同佢完全冇來往

吹咩 而家擺明係睇你唔順眼呀

無錯

你靚仔都話會令我覺得自己好多人追呀 核突嘅真係會覺得嘔心

樓豬咪出黎害人啦

互射一次咪算lor 體諒下人地啦

其實男仔摸手摸腳真係唔得既
要自然咁黎囉

講咁耐咪又係樣既問題

樓主唔好嬲我搶左你條女啦

比我講中呀 死狗公

下?

ching sick ball

呢個真

你一定唔係佢！！！

咁正正常常都係由朋友做起
你太早摸手摸腳都大概比人知你係一個點既人啦

雖然有時好腥好臭 但係都有初戀嘅味道

條友擺到明係狗公嚟

呢啲似係以為自己好掂先會咁問.....

jm9

你肯定狗公搵到女同佢交配

我調返轉 而家個女朋友第一次出來見面就係咁摸我

香港d狗察仲嘔心 留返d力打狗啦

支那陰道

高既狗今多過矮既好多
矮仔通常無自信主動filrt 女

毒撚做到狗公？
利伸:毒撚

咁猖狂

佢哋以為自己唔係 但其實好嘔心

佢係咁摸我 我咪嘴埋去 跟住就變左我女朋友

以為自己好靚咩 咁得閒講人 關心下香港啦

關咩事 狗公冇分高矮肥瘦

正常毒撚咁怕事細膽 做唔到狗公會摸手摸腳
你主動少少都籌備好耐啦

咁你個陣對佢有冇好感
有好感就另一回事啦

咁你應該都唔差

咁你要問佢先知 我叫佢回你PO

講中咗你? 死狗公 香港而家咁唔見你出去?

正解！

呢個世界有自信毒撚

咁激情
聽落係咪一齊冇耐

WTF

上熱門

有自信既就唔叫毒撚啦下話

本身有好感就直情天都幫你

屌佢 十分滿分既話 三四分叫比多佢

樓豬唔太識毒撚定義

絲打來 上星期先約出來 第一次見就一齊左
我都無諗過咁快 但佢真係狂摸我

嘩 你俾條女知你連登id.....

係度識

唔係講笑 真係唔知哪來的自信

我個ex都咁覺得啲狗公好煩
有次有隻狗公搵我飲酒
佢嬲到唔聽我voice message

會唔會係偽毒

嘩..... 依家有冇行動post

屌你咩 想閃死人咩
但最好唔好分手 幸福落去啦

你見過自信毒撚就明我講咩

扮可憐博同情

可唔可以形容下

三四分連朋友都做到? 可以叫做樣衰啦喎

我會對佢好好

你就唔識

咁咪會俾佢睇到

推行動post

岩呀 哪裡來的自信 同我爭女

恭喜晒

又唔係過世係一個勁唔熟既fd only

最忌係大家呢度識 然後分手互屌
祝你幸福

真係唔夠你來喎

多謝你地

如果係偽毒 我就唔會話佢係自信毒撚啦 偽毒通常好emphasize自己毒

真心同你傾左兩句就話約出去個d真係好反感

#mock#人好迷 tim

屌 咁真係有人打扮但內心毒撚到仆晒街
點都好 一定唔會摸手摸腳

狗公真係好嘔心

Agree

都岩 由朋友慢慢一步一步會好好多

講起我以前有個識既朋友 佢溝女方式真係好恐怖

Btw 樓主可否 describe 下自己

偽毒同自信毒撚真係好大分別 偽毒多數係順眼，你唔會覺得佢乞人憎

但自信毒撚直情係會想同埋人哋一齊笑鳩佢

但兩者都都可以係狗公

我下面有講過下

但點都要正常樣先啦 最起碼唔係油頭啦

大把支那陰道啦

岩你老母 死狗公

我女朋友係咁叫我做死MK 但我真係毒撚來

頭油可以gel頭 你識條春咩

鳩痕就叫雞啦

樓主都幾mean

冇錯 你當自己係邊個啫 明星咩 仲一約就飲酒 死開啦狗公

樓主大把狗公la
可能佢唔覺係自己

冇錯

點樣

你認真?

有機～

英雄所見略同

No question about that

又好似係....

詳細唔記得 淨係記得佢話鍾意個女仔跟住日日狂搵
最後個女既同左第二條友一齊 跟住佢差啲走去女左個女既
條友係超級毒撚來 但係好有自信

有14隻狗公負評咗我 唔知有無著名感情台會員呢

點呀 溝到v姐未

唔通你就係傳說中個d油頭毒L

我都想嘔心

Agger

出現了

可能有錢仔嚟 走寶

43 vs 14

想我嬲?

岩一半啦 我毒撚黎 但無頭髮

求先我咪講過兩種毒撚嘅 唔知呢位巴打係邊種呢

sor lo

狗公已經夠嘔心 自信狗公毒撚更甚

講過幾多次靚仔先係狗公，醜嗰啲叫變態佬

有一次有隻狗公約我個fd去公園飲酒 之後仲問我個fd介唔介意aa真心cls佢同條女扑野個套係咪都叫條女夾番個套嘅錢

我係毒撚型

唔好再假啲

唔係有錢仔 肥矮柒毒齊哂如果鍾意毒撚既話應該會覺得好正

屌....呢句嘢好熟！！！！！

出自邊度

約飲酒真係好大膽

點ban啊⋯⋯ 真係想女仔：「你究竟想係我身上要d咩？」先收爹？好多狗公扮聽唔明暗示話佢煩㗎

男同事最煩！因為免得見面面阻阻，逼住應佢wtp
話到明自己有男友/我暗示佢煩都照wtp
陌生人就話可以可以已讀不回姐

高手係叫個女仔買埋 好似係

你唔係同我道歉

好耐之前一個旅遊台既po黎

幫fd問
如果個女仔講明只想做朋友
但個fd都keep住間唔中搵下佢
但又未至於死纏爛打
只係想傳遞一個message 話俾個女仔知佢未放棄
咁佢有冇機會打動到個女仔？

公園飲酒咁cheap都aa....

自信型

Friend zone

有

咁你叫下你朋友增值下自己啦
從來溝唔到人都係當刻吸引唔到人地中意你

我想嘔啊.jpg

認同

我自卑型

其實我想講 女係唔洗溝

講得好好 識嘅先會有你電話啫

我都有印象...

開始凍戴番好頂帽

樓主check下人類發情期
依家係旺季
作為單身女仔都深受其害緊
啲叫佢死開既暗示呢佢哋特登扮聽唔明
佢哋肯定弱智到sense唔到囉，係厚臉皮同太痕
你女朋友有你呢個男友擋下算好

都係既 往往自然互動
但總有一方要主動既

有無死開既暗示？

如果你係真狗公你就唔會覺得好大膽

多謝關心
頭係一個好大表面積散熱既地方

之後扮曬野叫個女仔請埋

想我嬲?!

屌 一早答你我唔係

岩啊佢問得出先勁

你覺得呢

Haha sor啊巴打

睇嚟佢真係為咗出嚟飲酒

佢話個女仔係A0好純品果啲黎
咁會唔會因為怕醜而想觀察多佢一陣呢？

屌 上網都比人蝦
毒撚真慘

男女都係..我覺得咁樣係無社交智慧/自我中心

係咁問你野 愈問愈personal
已經明顯唔想答都話「答咗先」或者再問多次
唔覆就send嬲樣

都話增值自己囉

Btw 講嘢極 mean

屌唔係囉 打算食女但又唔想出甘多錢真係Cheap到癲

小心啲啦叫你個friend 就咁聽有啲似情緒勒索

Who you think who you are

關無波咩事

喂！我係不歧視多包容架

有可能會怕醜既 但我個人經驗係A0仲容易
我建議你都係唔好講埋啲咩我唔會放棄之類既廢話
實際行動比較重要佢會FEEL到

我意思係佢咁樣最多飲到啲酒

佢點情緒勒索？

Pull

多歧視不包容

係我個fd唔係我

屌佢老母

總之都係狗公

話好鍾意你 會等你 但事實上只係為咗等你覺得內疚而應承佢

會內疚？唔會慢慢變有好感？

笑死 cheap到爆
會唔會仲要係公園飲啤酒

一約就飲酒 邊有咁多心事傾
係咪個d典型chur唔起又要扮浪子

For serious 有用咩

係鐘意就一早一齊 純綷係等你覺得有個人一直等緊你 好似欠咗人咁

好驚聽到呢句
會好想同對方講 唔好等我 唔洗等

無
講極叫佢增值自己又唔聽
岩既 唔合心水既說係難聽d ga la

Arm

人無恥，則無敵如果女朋友仲理佢，我就肯定分手，各位點睇經歷過，差啲比人綠

師兄我見到你個cm
覆唔切姐
我同咗佢講叫佢增值架啦

真野唔好講出黎

好似有個巴打POST上黎話「條女」去旅行..唔見左人

叫人尋人..
後尾峰迴路轉.. 原來巴打由頭都尾都係FF..跟本係依個POST 形容個D男仔
好痴情既厹. . 其中係whatsapp對話入邊
個位巴打就問條女「唔覆佢係咪想佢嬲」咁話

其實有d似逼人同你斷絕來往
個女仔可能本身想同你做fd
但萬一同你繼續傾計
又怕你誤以為有機 以為有日會等到佢
但其實呢d冇得勉強
除非你真係突然變到好charm
或者識落耐左發現你好有內涵

個女仔有可能會為左令你死心
而唔再同你做fd

點增值法？

挽甘大 家母都就50

姐係博

「我會等你一世」

點知你朋友咩情況
不外乎換個look hit下gym 份人風趣d

屌心諗你邊位

乜你唔知地球上既男人係最廢既人種咩
次次得把口

狗公應該含撚死

我都想含撚

問左３個問題 我答完話"咁你呢“
佢竟然話"你答左我先，(開始問第４個問題)"
有ｄ女仔個樣好地地 唔知點解份人會係咁 好鍾意一識就審人

去狗屋 lor

岩 仲問我why you always reject me
冇興趣咪reject 搵食行開啦

好扮野 打英文

外在：做gym 學著衫 搞下個髮型
唔好7下7下咁

內在：睇多d書 起碼講野聽落有文有路
識多d野自然可以handle多d話題
說話技巧 同人傾多d計
有d男仔一同佢傾計就知佢男校出身/
Feel到佢實係好日都冇同女仔相處過/
成個連登仔咁

然後培養下自己既嗜好
唔係講緊睇波打機個d
無惡意sor 但呢d嗜好對女仔黎講真係唔吸引

例如 男仔如果識煮下飯會覺得好charm
大家補充下

有d男仔一同佢傾計就知佢男校出身/
Feel到佢實係好日都冇同女仔相處過/
成個連登仔咁

即係點

怪唔之得你話想含撚啦

不了不了。佢地真係以為自己男神。

唔識講嘢，end話題大師

佢d英文1999

以為自己好撚型咩四眼仔

可能本身性格係咁

屌爆你老母

你估我係純情少女咩 搵食就過主啦狗公

醉愛9up

D狗公成日無啦啦走黎關心你

真係好恐怖

最CLS係會無啦啦同你講 天氣轉涼著多件衫

英文差仲學人打

呢d人講野拙拙逼人 好難同佢傾落去

啱啱kur緊啲痰出嚟 差啲噴出黎

有冇多 D features

咪就係 who you think who you are

咁你覺得咩情況下先可以講？
有時想關心下有好感既人ja

講野d用字好連登
然後唔識諗d女仔會有興趣既話題

同埋通常個種語氣好難令人過電
聽落會覺得好粗魯/好撚mean
唔係講緊mean我 係嘴賤話人個種

話題終結者都係
一對住班兄弟就勁嘈 講唔停
對住女仔講野就小心翼翼 唔太自然

佢自信爆棚 成日同我講以前帶條team點點點
又話冇女仔拒絕過佢咁多次
我唔知佢講笑定咩 佢屋企可能冇鏡俾佢照

同岩先講個啲差唔多啦 a0黎
gym同風趣我都有

做第一個拒絕佢個囉

咁我平時係公司既形象又真係無知少女咁款
冇計啦d師奶鐘意

完全認同

利申唔係油頭毒撚 識彈結他 平時有gym有打波
溝極佢都無乜反應

睇黎想追女 男仔要練成9upper
適時搞下gag

祝你好運 加油
個女仔女神黎？有時A0反而難溝

但你地互動個陣 佢多唔多笑你d gag
唔係話肯笑=有機 但掌握唔到笑點好難令佢開心既

黎！除褲先！

中學嘅時候通常都係我拒絕翻啲女仔轉頭

幽默真係加好多分
其實平時發生d搞笑趣事都可以記低
然後時機岩就同個女仔share下
自己冇發生過既話就聽多d人地既趣事

當然時機要岩 唔係突然提就變左好架硬
搞gag唔好笑反而令人尷尬

訓醒未

中 但冇人會鐘意男仔粗魯

Lesbian?

樓主不停變性

96 vs 35 狗公出嚟反駁下

仙氣嗰篇文

你係男仔 唔好同d女仔玩

想問下含含聲姐係咩聲

真係冇人識

哦屌
做咩上堂成日偷望我

好快咁解

可能同雪雪聲差唔多

樓主就係所謂既狗公
叫緊啲毒撚唔好阻佢搵食

我覺得你完全冇誠意同我建立呢一段關係

唔係啊

要關心都要睇自己咩身分 唔熟又要講呢d係好嚇人的

行家

又岩即

我以為你打錯想講雪雪聲
然後唔知點解我會get咗做嗰啲engine聲
心諗點樣一路打字一路發出機械轟轟聲

我9up 其實睇得明

我真係get錯樓主以為佢想打呢個

其實有啲似

同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由

如果你隔好耐都唔覆我會醒水

拉

又男又女你人妖嚟？
btw 拉

垃

如果係 米八唔靚仔藍衫散仔？

你up乜春

你啲舊post呀 一時扮男一時扮女 精神分裂

我個post好似突然好多cc台手足入咗嚟

樣衰同做狗已經可以收皮啦

關你差事

躝啦人妖

屌 個post我㗎喎 p牌仔

樣衰其實好慘
你估我想咁樣衰嫁咩

其實你究竟係男定女

女洗唔洗貼個西上嚟prove自己係女

原來個人樣衰d，溝下女都已經叫做狗公

覺！

sorry lol

用詞 語氣

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

叫少啲春啦一日幾十個post

喔

Okay快

主動少少都唔得咩

死厹

喔 死狗公

不嬲都覺得現代做女好慘
周街都厹痴線佬
畀我重新投胎我都係會揀做仔
自由好多

Popo ac 大家檢舉

屌曬你地 呢D post都上熱門 不推文識唔識呀

死狗公 死狗公